問：請問撐警同反交中有咩關係？

問：請問撐警同反交中有咩關係？
答：無關係！
問：咁點解爭取緊政策事項會變成消費警方？
答：因為政府想拉開重點 降低反對聲音氣勢！

邏輯上冇，政治上有

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

知己知彼 百戰百勝
大家要識利用對家果股無腦唔識思考又不分敵我既力量

敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

但我哋唔可以派豬隊友去 如果唔係仲壞大事

exactly 個位就係扯開focus政策人群 focus落警賊度

明白巴打心意

但班撐警廢老比哂位你入，
唔入好浪費

我好早就講左唔好針對差佬
上次雨傘又係咁
今次又係咁
次次都係政府搵差佬嚟擋, 擋擋下變左對抗差佬
然後搞撐警包庇班老野嚟打人

入位既野我覺得我哋都可以大大聲話撐警反磨心
去騎劫警方立場打柒啲老野 反正佢哋撐警唔會比人拉丫嘛 我哋要把握機會

唉 真心屌出嚟 個個無分析力既一聽話唔好針警就當人5毛
連聽都唔聽 無間道都唔識玩既豬隊友可以點溝通

我都見哩張。佢地會覺得自己光明正大好正義。
咁我地要做既係走一群人出來 同樣以撐警立場去反鳩佢地，話佢地多撚事攪到警方進退兩難。